［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #155

比足面招呼東山

大醬油

大將轉個頭送番

冇人睇lck?
睇嚟ROX 又要0:2
SKT 點會冇機

ROX2:0唔到
SKT FANS會唔會又多番D FALSE HOPE

AFS
輸咩

2邊都剩係殺叛徒

ROX 之後賽程真係惡打

俾人0:2 就有份 ROX

呢個真

ROX 對 KZ, KSV, JAG, KM
相反SKT 係對KSV 同bottom 3 teams

老老實實 SKT 仲係好大機會playoff

ROX係唔勁
但SKT都唔好得幾多

KZ 放下水咪得

睇KSV頭多D

ROX有機會贏到KSV喎

KSV 對 JAG SKT ROX KZ
但領先ROX 2分 SKT 6分

SKT依家上野連洞得黎
其他3個都冇態個下死

chawy

好撚扭得

最弱vs 最弱

HKA

Teddy對ruler

fw
g rex

mad=jt=m17

ahq=afro

hka

大醬油又Carry了一場

山哥針撚住chawy黎捉

大醬油好搞笑

你上路冇khan就咪撚玩sion中啦仆街

隊隊以為自己係KZ玩中路Sion

蟹老板:小夜夜,domo 個廢物 同佢d親信好廢啊，返黎救命啊

Mission > chawy

亂開都嬴

mission 代替wako 果幾場都唔掂

要蟹老板向小夜夜求救 踢走埋domo 至愛之一 tuna 先有救

唔係第一場咩

今季係wo

踢走tuna 同wako 真係睇得出勁左

換走埋domo就完美

平行時空

總之domo 兩個親信以後唔好再出黎

加埋domo都走埋係最好

換GEAR 啦. 打職業, 角色池得果幾隻, ON9

ziv 終於唔洗一頂二

笑左

AFS依家真係好癲...自己組2隊打訓練賽 訓練又多

最癲係kuro 其次係隻sup

Aiming真係幾勁 係咪新人黎？

Sup好似好高mvp分

今季個情況又好似S4咁
好多隊都玩後備輪換 S4就兄弟隊
今年又係韓國搞世界賽
唔怪得SKT今季咁垃圾
睇怕都入唔到世界賽

上年春季隻SUP好垃圾
今季進步好大
KURO又係由上年夏季開始發力

Rox個團戰柒到

係 之前係SKT訓練生黎

唔好咁啦 AFS黎

原來又係skt放出黎

Kuro今年好似覺醒左咁
完全成個faker咁
反而faker頹到
Btw 個sup隻銳空係我目前見過用得最好既
每場銳空都幾乎carry到
稱做世界第一銳空都唔過份

Ts唔知乜
真係勁...

等睇TABE 再發嬲

1-13再算啦

返去訓啦ROX

睇個勢都似啦

插左咁多矛都比人搶

屌 kalista都可以失巴龍

我覺得係jg穩定左先係afs嬴嘅關鍵
其實上年夏季尾afs已經開始打得唔錯
係jg發揮唔夠穩定

一半恕氣喇

個下800都拔得啦
插左咁多矛
仲要係無食cc

好勁AFS隻JH

死唔出GEAR博下

其實J4都應該有重擊 點解可以咁柒

afs根本就係冇左馬林排毒成功

次次gear出黎打都叫有得打下
大醬真醬

其實ban星朵拉都夠啦
反正大醬油淨係識玩呢隻

屌你 Afs呢個JG之前好撚廢架喎

係啲台狗至話SKT需要Marin carry

大醬油 醬油力有兩個WAKO咁高

嚟到都唔少

馬林仲要準備返skt救世

雖然marin成日送頭 都已經好過Ulala

老實講 我都好想MARIN去SKT 可以一齊收皮落神枱

與其話廢，不如話佢同隊友做緊兩樣完全唔同既野，今年佢自己做shotcaller，正常左好多

表面睇咪係
但jg發揮穩定左好多
呢個jg又唔係出黎送勝場
又有精神係後面

大將點解係ahq都叫可以贏到skt
一去hka就閪到咁

HKA新JG自動放棄
用鏡爪lol

Marin唔使去都落左啦 佢自己都醒目 冇返去攬炒

鏡瓜

丁特上身

其他人勁囉

上年係MaRin做caller

大將轉型打D輔助少少好似好D

大醬係ahq嬴到skt?

靈魂與HKA同在

墮!

嬰靈殿！！！！！！

輩分大
話晒事

Worlds 小組贏過架

贏果場唔係出閪咩

閪嬴都計?

年紀最大 榮譽最多 唔敢唔聽話

果場係出閪WO
SKT硬頸用卡丁丁打閪fizz
點知輸左GAME

Skt false hope

嗰場好似 係魚人用西門贏

同隊榮耀
西門贏=大醬贏

今年西門真係可以唔洗復出

如果東山之後幾場表演都咁好

閪嬴都可以當大醬

睇返highlight 原來skt又出untara條垃圾
究竟佢當初點入到skt架

記撚錯左
好大將正式係垃圾

大將除左啲肌肉重有咩可取之處

出東山 就32強 出西門都話可以同韓隊打下

未必

西門已經老啦，真係出反而可能變左死穴之一

閪除左可以激嬲faker之外都唔係太好
雖然上年worlds隻細反甲飛機真係世界級

lm

個撚個恥笑佢
但最後拖到過對線期仲贏埋

ziv輸緊60cs

出西門 只可以保住中路無事...

但ziv,an 會打得仲慘過拍住wako...

對家一定係咁搞上下

一開頭個個以為佢終於傻撚左
點知賽後講句solo q佢都係咁打

hka

負巴龍優勢！！

hka! hka! hka!

瞓左一排冇follow
東山過左ahq

係，小夜夜休息都復出救命

西門反而似係ahq精神支柱多d

果陣出西門成隊打法都唔同哂咁計 無西門輸線既ahq係廢d

有閪個陣好似自信d

Gg1:1

ziv

係咪bug 畫面係向人地個方向頂

可能頂錯

HKA 頂住,我想睇多場

炮車係唔係on9架

覺得小安會被秒 ahq俾hka一波gg

巴龍buff 加炮車真係on9

chawy好波 不枉我咁睇好你

chawy chawy

大醬

chawy呢季到底做乜撚

1-8

小兵增益效果
【錯誤修正】修正額外物理攻擊加成（例：巴龍之爪、指揮旗幟）不會影響強化砲車對建築物的傷害的錯誤。這個錯誤造成的影響甚大，因為強化砲車對防禦塔會造成雙倍傷害

fix左呢個問題

所以先咁恐怖

心繫ahq

HKA不負眾望

小安好勁

雖好唔喜hka
但chawy真係成季都係度雷，做乜撚

CHAWY

4打6 點玩都得啦

以前玩唔到跑車先係bug

又要靠我carry

係

夾手夾腳送HKA落去

hka乜士氣都冇，等睇解散

小安 小夜夜兩個合埋真係完全體

大醬油又係關鍵時刻死

gear衰咩
做咩死都唔出佢

tabe 真係蠢過長空

快

換完jg都係咁西
冇藉口啦掛

chawy係worlds係出syndra俾人吊打 係真係吊打個隻吊打 成場都好似打少個咁

tabe 今次抵俾鐘共換走啦

小夜夜有幾勁 佢自己應該好清楚 係都要用大醬

你睇返之前比賽，chawy成日無厘頭送頭輸game，佢係咪想劈炮其實

gear俾人炒左?

你肯定tabe有問題 ？

gear三大問題：太激進、欠角色、冇大局觀

NOVA明顯好過數一數二
但大醬油就出撚晒事

pick sion中路有冇問題?

點會無啊

同domo一樣，明知中路有問題都唔換人

你有冇睇lck ?當然，佢高估chawy的確大錯

換gear?

同樣嘅角色
唔同嘅駕駛員
係叫maple用肯定勁過佢

佢既角色應該都多過大醬油既 你見過大醬油除左syndra同雷茲仲識玩邊隻

所以tabe最大問題就係想將垃圾變黃金呀

同埋佢係worlds出main英都俾人吊打

換gear輸左都有藉口賴

好似今場 domo 唔俾wako出 俾東山出咁

大醬油已經26歲
仲大過閪幾年
都唔知HKA簽個下滑既老野返黎把撚

gear純操作應該好過大醬油掛

打LMS駛撚大局觀咩

Lms只睇個人技術

中路唔穩，崩局崩得仲快，只係chawy呢個蘋果冇咁爛姐（但都爛到hihi

角色池你睇下大醬油先講啦
根本兩個差唔多
gear起碼唔會送頭

hka sup 同ad,新JG 真係俾大醬累死

明明頭幾場gear上都輸到hihi,大家家下就覺gear一定好過chawy (我係認同chawy渣，但唔代表gear勁

Gear算後生仲有上升空間
大醬油能力肯定無得升
等退休

gear上年定前年 唔記得左佢幾時開始俾人雪

個陣時十場有九場前中期都輸 每次佢都係1打9咁 冇經濟都打到輸出 反觀大醬...

gear出個幾場全部係隊友大崩
自己基本冇犯錯
而出大醬油係每次送頭俾人捉
講緊唔係一次半次
咁你作為教練咁都唔換一個中路？
你究竟明唔明大家講咩

其實唔出Gear一啲都唔出奇
唔關角色池同技術事
根本就Tabe唔鍾意Gear

上季明明Gear qualify到唔知咩條件最後一隊都冇Gear份

頭幾場贏左兩場細場 佢係其中一場既mvp

同埋佢加埋好似出左唔夠5場

佢每場都打得唔差 起碼冇低能弱智送頭

避唔到ziv大技俾人一波gg

頭幾場輸，我印象gear都係數據冇乜爛又打到輸出
係tabe死都唔出

tabe同domo一樣 蠢過長空

只係一邊老板唔理，另一邊老板做野 救命

HKA:踢左東山 買大醬油 我地今季有補強

可能你睇既比賽同我唔同，我唔會認同gear一出，hka就會反cap成功，大醬係廢，gear都唔代表勁， 反而我唔明鐘共又放話串人想挖佢東山哥但又真係放人算咩料

重點係變啊
你唔放出嚟試點知啊
學數一數二囉 團練好勁落場碌柒
依家係大醬油已經碌柒咗咁多場你都唔試下gear
已經唔係講緊邊個勁

係

ahq今場出東山 肯定唔係domo呢個蠢過長空既生物主意

九成係蟹老板主意

好睇今季升降得一個位
唔係ahq要陪葬

好，求變姐，我等睇hka出gear都俾人屌起黎打

ahq 16號打多次曾經二隊，由綠茶做教練既mad

嬴左可以振奮士氣

溝通唔到

我著眼點係tabe會出個勝率高既選手，你講咁耐如果gear唔係勁過chawy,咁出黎做咩？我一直都講兩件都廢，係chawy冇咁廢，但明顯你就覺唔出gear先輸，咁我咪等睇gear點救世，咁都唔明？ 定你都知gear廢

岩，所以你地著眼點就係tabe點解唔由chawy「變」gear呀嘛（我唔覺出gear勝率會高過出chawy

諗番起afo俾hka偷左場就覺佢地慘

聽晚 GRex 對 FW

Grex 出wuji 46開
唔出37開

呢排都係出wuji

唔係話佢一定好過
只係想睇下變下姐...

仲大過ToyZ

Wuji打贏Fofo再贏埋Maple，登基做LMS第一mid

同時pk名正言順做埋lms no.1 top

聽日GREX嬴到即刻顯示WUJI既價值
可以做尻走埋粒糖

家下上路前期重要左咁多，jg又無得玩插眼流
睇死SKT都有排沉

3大墮落王者
skt
hka
tsm

拎HKA同SKT比
收撚左HKA幾多錢

hka做撚過王者咩

自己碌上去睇下我有冇講唔出gear先輸啦

上年做過幾日

今季TSM 都嬴一半 SKT都差唔多一半 HKA得1勝 差咁撚遠

KSv同我生性d打入季後賽

不過cut眼係好睇左嘅對觀眾
要焗打

on9，TSM有幾墮落呀

最近已經打返起，好大機會Playoffs 打爆FOX、屍狗

那場黎？有無精華睇返

Q：為什麼你們隊上的兩個中路(Ucal和Pawn)今天都上場了？

A：我不知道為什麼他們兩個今天都上場了，我猜教練可能想證明他們都是合適的中路，可
以在任何時候都表現出色。

比PAWN子尋回自信

打EDG 對史鳩隻黑人

比人講到同個新人一樣 我係PWAN真係咩自信都冇哂

MATA算比面
SMEB同教練個篇真係

問：第一場比賽的時候，Ucal有個失誤就是跳進龍池三個敵人裡，當時是因為你有跟他說
些什麼嗎？

Smeb:事實上…那是我的指揮”我們一起打吧~”…(哈哈哈)，當時我以為我有傳送，所以
我就跟他說我會傳回去，結果後來我發現我的傳送還沒好。

仲以為UCAL咁ON9 原來係SMEB

KT特色

Faker今季個表演真心要退役咁

我地kt都幫佢搞掂咗skt
自己生性啦

世界冠亞軍
打到屎咁
好唔好意思

tsm 季季都墮落

話時話afs個新top都幾勁

上年summer嗰陣已經唔錯

上年summer主要睇marin,對佢無乜留印象
今年marin走左,留意多左佢,對住smeb,cuvee果d都頂得到
同埋佢地今年d call好左好多,敢打左(或者可能係meta上要變得敢打)
總知就成隊比上年爽左

佢都退役？

2捉1 扭開
3捉1 先交閃
4捉1先死

連bang都有返態

我唔明點解唔出thal+blossom

琴日一開直播見到ulala 同埋Blank就知唔駛睇落去 輸硬

因為有巴打話好掛住Blank

佢上年係EEW...

睇直播佢兩個雙排 ucal真係好乖好聽話 但smeb就成日fake9佢

咁唔怪之得無印象

今晚7點一齊撐GREX好嘛

鑽一blank不了

是鬼但啦
見到SKT無playoff已經心足

Blank keep到

做乜鳩

g-rex jg位如果抗壓成功，真係有機會破閃尿狼金身（我睇好g-rex三本柱

再加fw 幫主應該有機

等我尋日仲笑u仔咁快學晒kt d衰野

講真幫主雖然喺國際賽成日柒下柒下,但喺lms真係無咩人可以打穿佢

全力燈鳩fw

fofo呢排嘅狀態其實都唔好
同明星賽個期嘅狀態差好遠
依家韓服跌到去鑽一
可能心態比breaker同臭v打崩左

望見自己jg廢到咁你都無心機打啦

ziv pk就打穿過佢

昨日game1真係ad差距
逆風大後期EZ>順風大後期既炮娘
你話笑唔笑4

fofo直程係愈打愈頹，咩霸氣都冇，比賽輸勢基本上都輸鳩硬

8. Hong Kong Attitude 1-8 (6-17)

香港態度

咁穿就一定穿過,佢喺fw戰術地位永遠最低
jg好少幫,b/p唔知佢淆定教練要求,就選後選都唔會揀counter英
之前打到上韓服第6見佢都係用鬥士英上,可能同閪一樣練完又唔硬用

佢隻鱷魚令tsm夢碎

唔好再提呢件事
一提返起就想打撚死晒fw全隊垃圾

Skt 今季最好唔好入到世界賽playoff

唔係做唔出改變

支持繼續出untara同blank

個場都係jg 幫上咋

證明mmd都可以carry

臭嘴V

skt又唔肯出錢買勁人
抵啦

無知一問
幾時先可以再買過人？

Khan Kiin全部都係培訓出黎既新仔啦 出錢買勁人有咩撚用 比心機練好新上野啦 潛力股黎

1 vs 9

係都丁team啦

丁team 墮落左五年

生可可快啲改名
香港隊個名臭上加臭

mmd 係fw 隊入面係有一定地位..

但唔講呢樣

火龍真係好過mmd 太多...

呢隊FW仲勁過有karsa時期

如果要選lms 頭三名最勁既top

pk,火龍真係齊名

Marin又唔買
有時真係唔太關jg事
係上路成唔到材

太多問題
同2月頭ahq一樣...

又係要靠一個人舉鐵carry全隊...

又marin
雖然廢老係好過隻unlala

就算買現成既...
舊年世界賽勁果d已經俾人買走左啦

有冇人睇咗最新Tam vs tl trailer
成個黑幫feel咁jm9

skt 靠faker 舉鐵

ahq 2月頭就靠ziv

你要練人都買個現成既幫手舉下鐵先啦

係

所以蟹老板即刻叫返小夜夜返黎救命

老實講huni翻黎都好過而家嗰2個啦,huni雖然有時會爆炸,但有時佢可以自己carry成場
而家嗰2個9下9下,一樣會爆炸,但贏都唔會關佢地事

但係d人淨係睇到佢爆炸 , 然後追撚住黎diu

一陣又有人衝出黎話你捧肥西上神枱

GREX 打FW TOMMY同叉燒播 終於有返場正常既旁述聽下

事實就係依加個2件上路仲廢 不過總係有人轉移視線

小V真係好廢

又自爆

快啲輸
睇下場

LLD

同意 GRX對FW好想睇足3場

小V:唔出魔器點羸

好明顯khan唔係唔係培訓出黎

小V職業選手黎講真係好廢

jteam除左fofo都唔知做乜撚

好想睇MIC CHECK依個巴龍CALL係唔係小V

睇無極生唔生性,下路FW差唔多一定贏,上路GRX55-64波
無極頂到maple就有機

上季啲人唔係吹到好勁架咩,一無左隻calitlyn就88

快啲下場啦,JT依場輪住自爆

Fw其實勁係團隊配合

咁樣比小V後尾carry返

GRex屈支援

大家都喺lspl搵人 人地執個Khan番黎skt就執個blank番黎

grex d巴龍call
8.4仲要buff巴龍

對線都頂唔到講咩團隊配合
不過佢地啲中期巴龍play係幾勁

又想幫肥閪洗底
佢夏季輸到仆街
上年untara勝率高係因為佢只要穩住唔送就得
而肥閪係隊友有優勢個陣自己都諗住打惡咪比人制裁囉
今年jg唔穩定 untara再唔做嘢就實輸
但佢本身唔勁 一做嘢咪姐係比機會人打鳩佢
佢上年無事係因為jg無爆
就算花生唔掂都有blank救場
今年就算有肥閪係到skt一樣係輸得咁難睇
除非blossom有返起色

屌你老母 台服又遲人一星期更新 我要玩新英呀

依加冇人話huni勁呀 但untara同huni之間一定係簡huni囉

你諗下kz前身沉左幾耐先啦
上年夏季先開始買啱人
咁佢之前咁多季買啲垃圾又算咩？

法國有位清同我一樣差唔多咩隊都屌

Kiin唔叫培訓出嚟啦 上年都已經好勁 係廢隊條條路都爆線佢自己就係上路單殺人幾次 carry又等抗壓又得唔使jg點幫 唔明點解skt唔買 可能上年買現成買到怕

我意思就係無論untara定huni根本都無分別
因為依家skt嘅問題係jg沉左
肥閪返黎都係送死
所以我一直都話踢肥閪就夠留花生係到

可能人地自己想走呢

講到huni廢撚到打乜柒都爆咁

而家問題咪就係untara carry唔到囉
而家skt就係要個可以喺邊線有壓力嘅上路
知唔知點解上年faker咁鐘意galio,因為佢知道huni喺邊線製造壓力,用galio就可以去隨時去幫佢
睇翻untara,上場後選隻jax比人打到狗咁,對面一早知你上路0壓力,幫自己上路1,2次已經可以專心搞你中下路

LMS岩岩果場VIP俾左ZEST?

alex

個FD同我咁講 心鳩諗會俾輸果隊仲要咁串架咩

上年肥閪打letme咋喎
佢打lck頂尖個班上路有邊場靠自己打出優勢
係jg同faker幫佢駐
今年問題係jg沉左
唔明點解你會覺得有肥閪打得贏嘅幻覺
上年jg行緊上去幫佢
肥閪都可以忍唔住唔等埋jg衝上去比人gank
今年blank0作用 blossom又沉左
你覺得肥閪改變到啲咩?

上年有jg肥閪都打成咁
今年無jg 肥閪反而可以carry?

今年SKT需要一個穩既jg多過上路 blank腦抽筋 blossom對強隊經驗又唔夠

唔知untara真係太廢定佢地戰術係咁,而家skt戰術基本上係完全放棄上路,完全無人諗住幫佢打出優勢,場場都打少條路咁
huni喺到起碼多一個潛在carry位先
kt ksv kz 就全部都係3線都可以做carry位

blossom抽筋問題都唔細,死2,3次就開始心態爆炸

始終都係新手 期待吓summer仲好

我認同肥閪係有潛在carry能力
但係要建基於隊友狂幫佢駐
而smeb khan cuvee呢3條友係唔洗
同埋我都講過好多次
上年無論係花生定blank其實係無放棄上路
但點解肥閪夏季會輸到仆街？
係因為佢心態唔夠好 死唔信邪
jg上緊黎 佢就諗住打對面削下血方便殺
點知就係呢下比對面jg gank死
jg終於到 佢就啱啱死
剩係呢點已經夠傷
結果搞到jg上黎0作用
仲要露埋jg位置 其他位可以打兇
仲有就係即使jg唔係上半部野區
佢都插哂對面下半部野區嘅視野
對面下半部野區無人咪姐係喺上半部野區囉
肥閪又係唔信邪諗住插眼比人gank死

夠竟死肥西同Marin 回歸要討論到幾時

算啦我都唔想講huni幾勁,只係想講huni唔係其他人講到咁差,甚至係完全輸佢
打世界賽壓力大到笑都唔笑下,睇紀錄片贏完rng終於笑下攬住blank道歉真係心都up埋
而家見到佢都佢喺na輕輕鬆鬆屠na啲上路都幾好呀

Grex搵Avoidless啦 係LSPL都要做sub
上到世界賽都夠用

唔會完

其實一開頭toyz 成日都同無法一齊玩
果陣我以為會入grex
諗撚極都諗唔明點解candy stitch emp2ty成撚日要痴埋一齊

無法係LMS肯定稱霸野區

當初HKA夠放水話入神J奇，應該比唔起又冇咗件事

當初HKA夠放水話入peanut,最後

應該係月經黎 人地兩個而家打得咁開心，放過人喇

marin 打得好開心咩

有無諗過人地本身都唔想入SKT

唔係huni夏季playoff carry左一場
SKT晨撚早俾unlala雷到輸0-3啦

SKT = UST
入左會跳樓

你啱呀
連faker同wolf都改變唔到啲咩tim

有錢就開心喇

收皮啦鍾共

唔係skt就開心啦

應該開心過返SKT,唔係點會唔返

AJ同avoidless返LMS係咪要找代打條數?

何必翻去整臭自己個名,留啲幻想空間比啲skt fans打j好過

Skt打邊線位咁大壓力

佢識諗，係高處位走人，名利雙收，如果繼續留係度，有咩少少錯都會俾人捉住黎屌，係勁隊就有呢啲問題。我係佢都唔返喇

Marin依家番去都係救唔到世
不如賺下錢算
雖然今年非洲證明左d野既

想睇神J無法呢對香港上野打多次世界賽

叫ust仔情何以堪

LPL打睇到

LPL好睇到

依家去果度輕輕鬆鬆就賺大錢

有可能啦 但堂堂lol名門一個三線選手都請唔到返嚟⋯⋯

唔關事嘅
可以係個選手本身係某啲隊or 選手嘅fans

依家呢隊skt無光環又壓力大

贏左又唔會入你數，當公務員打工都ok嘅

其實炮娘幾時變左叫小炮

Wuji手塔利雅得唔得架

下路狗男女

想問下skt仲入唔入到

2星期後再問

入唔到重好
不進則退
見下新隊重好睇

睇我KSV如何重拾榮耀

bang就係公務員人辦

入左playoff都走唔遠 不如早啲放假檢討下隊野

KOALA 勁撚到

精準的cc

wuji koala

baybay仲閃埋去想打
向後閃又未必死

有機啊GREX 加油

還我MMD

Wuji

302

wuji 打得幾好

Wuji真係要登基啦

入到playoff有返d士氣又唔同講法既

唔好輕敵啊 GREX

兩場會戰都明顯係無極koala carry

勁撚到

依加新果兩個都話係faker fans

賣PK戰術？

pk 換中塔 爽到

放中塔,然後4夾上

WUJI 搞咩黎
勁咁多

頭先邊個問無極塔利雅得唔得

贏三座外塔 下條龍又輕鬆食

用糖做祭品 召喚出更強既無極

有天份 又潛修 點會唔勁

TOYZ 親身傳功

GRX啲支援快到

楊過無左姑姑創左黯然銷魂掌

g-rex繼續咁樣冷靜滾雪球 食硬呢場

就講就放咗 屌

咁快燈

夏季季後賽已經開始勁啦

好波 上路GREX

FW亂9咁開

GRX

開隻SUP 電狗已經唔想打

樹人捉唔到carry仲硬去

明知leona有Q都食個R飛過去開

我唔係宅藍

急了

狂轟leona

又笑9 JT

佢地以為秒到，點知自己先融化

Fw個陣都唔知佢地急咩

韓服第一

架炮車真係on9

架炮車

真係on9

7下一座塔

但炮車真係強得太on9 幾時改丫屌

7下

cls 7下

其實唔明點解要玩樹人就真

炮車聯盟

炮車

個陣問題 要坦同控場 而且呢場都唔係輸佢⋯

炮車要再改啦
勁到咁

而家意志係咪無人帶爆破

betty仲未出到IE就要出LW先

所以呢個版拎左巴龍仲可以輸返錢真係垃圾黎

FW比人屌打

無小兵去質器
已經完全無其他counter play

要人地用個天賦位 仲要扣住個裝備欄位扣到30分鐘嚟守你架炮車
riot 真係無腦

今場MVP一定KOALA

豬rex

一座塔都拎唔到

Koala真心好勁

睇住閃尿狼被屌打，好撚爽

冠軍後備>韓服第一

虐電狗

完爆

差條龍就perfect game

GRex真係好勁

今場連wuji都掂

隻game家下真係快完到

見到FW輸好爽

自膠，忘了看人頭

toyz:先讓你一個candy

無極返出黎場場都掂啦 唔止係今場

Betty 怒飲red bull

FW:先讓你一個MMD

無極穩過上年好多

MMD要上場了

仲要罰人一個ban 球女

主要係要加可看性
以前睇農兵睇到訓著

G rex
贏多場

Wuji今年係英雄海
隻隻英都都勁

生可可

而家係玩ad坦鬥快出旗
真係好din

但係我想睇足三場

依個真心慘,被迫用一個BAN

好想睇g-rex登基

蛇女 雷茲 塔莉雅
仲要有隻吉祥物球女

maple隻球女慘不忍睹

FW

好少球女用得勁
連bbd個隻都空幾次大

話曬都係Toyz傳人

toyz仲有隻jayce呀

仲記唔記得第一個靠球女出名既mid係邊個

G rex

英皇再放多少少錢應該有world打

球女都係有一兩隻大得好就永遠俾人記住
IG rookie 之前有場前面空大幾次後面大幾個又俾人吹奏

隻jg都係差咁d

英皇要加人工了嗎

球女既大 都係後期先緊要

聽講戰隊都有獎金制

唔知g rex幾錢人工呢
Toyz有冇4-5萬？

5.4K

pk 既damage

我覺得唔止

TOYZ 一定唔止啦

8.1~8.3 鬥控

我都覺得唔止 之前生可可比佢都好似唔止4-5萬

宇宙第一上路係時候出嚟啦

koala mvp

諗起尋日小夜夜舉鐵舉到咁都無真係

toyz = lms 最後一塊砌圖

還我宇宙第一上路咪咪蛋= =

我諗8皮野加獎金 唔出奇
Toyz計埋開台 好快買樓

當年toyz唔知電競咁值錢咪就係用4皮野同生可可簽左好多年合約

toyz 買人算唔算勁
olleh , raison , may , stitch 都係佢執返黎

值回票價有突啦

candy?

廢既唔計

買個時無估到佢咁樣

Rasion 同may 都喺olleh 幫手搵返嚟ge

BAYBAY果垃圾??

點都有睇漏眼既

前面三個算鳩數吧啦

遲下第一改名做英皇gaming
佢老闆當宣傳費既話都抵

識買RG 已經超班 入面有3個依家仲係主力
仲賣個AD 去減弱JT

本身已經掛緊ees

當年生可可引入丁特先攪到自己去唔到世界賽
但就追住楊過黎咬

依個真 賣走毒瘤

屌 楊過

個幾個韓仔關佢鳩事咩全部係olleh搵

小v:你買埋koala我使咁？

起碼都叫港資 好過hka柒柒下

佢買hka條下路
無法加神j奇中野
加埋toyz復出
果陣一定做死忠

係雙毒瘤

賣小V 削弱丁TEAM

賣DOMO 令AHQ 廢埋

呢個真係要讚

你收皮啦
係你屌佢牛唔出魔器架

佢出黎打 我驚好快落神枱

MAD:....

Toyz始終年紀問題 做教練都收貨

睇左今年表現,心諗上季RG如果唔係小v,應該唔駛場場打4保1

樂仔仲等緊架86

olleh好勁喎

算勁啦 至少原班3個RG加埋新人都穩到頭3 machi有買人依加都柒柒下

望下安夜回歸前既ahq

根本就係小V時期RG 既削弱版

做關鍵第六人換出黎救世

邊撚到差

出早晨

Morning

morning

出MMD啦

頭三個個時係打得幾好 係輸丁特

raison其實都幾勁，而家去左邊?

WE

出morning
上次出嚟騰雞到
唔係其他路carry個場就爆咗

自帶ban位

遲早有機會出

morning呢d低端人口 只係打solo q打得好比人提名

仲以為閃尿會想挑球女機

counter自行 ?

Olaf

無極蛇女

其實根本係 kkoma 個戰術有問題 永遠淨係識叫jg 駐中 仲要用一個戰術用咁耐
乜都比人睇穿晒啦

駐中gag嚟咋 你真係信？

PK可能樹人

太死板啦 faker都係人

FW做咩

恭喜grex2-0閃電狼

我覺得雷茲應該會比人住死

咁有自信

睇到J4就知死得

上路RYZE

一係MAPLE 係咁俾人搞

上次邊個講雷茲Counter gnar

但我對baybay冇咩信心

輸硬FW個陣

中/上實俾人搞爆

B的意志呢d gag黎架啫
不過skt呢排d bp真係太死板

Baybay D視野真係差少少

唔要閃咁勇

又走到wor

PK

唔帶閃

PK單殺

今次就冇了

pk閃都唔洗交 已經單殺到

20cs

唔帶閃呀啦 打到你pk

叫左上MMD啦屌
人地韓服第6

PK gnar好撚勁

迷pk黨係時候出黎啦

冇第三場啦

點解會輸比AHQ
1.Candy
2.Baybay

台服巴哈同ptt都屌到mmd仆街
之前仲話咩all star無佢贏硬

做尻HKA

ALL STAR

WUJI

2招回血都回唔夠

依下w得靚

GREX 出左WUJI真係勁左唔少咁

PK可以打橫行啦

wuji 又多一隻必ban

五人去,三人活

對比起閪 WUJI真係進步快好多

5打4 2換2 再輸首塔 今年唔洗見閃尿狗輕鬆囉冠軍啦掛

依個答案有想法

呢個捉

baybay隻Olaf無做過野

話左

高風險高報酬

咁打落去Ryze成形就輸得

睇怕要打第3場

CAIT對EZ喎

我信無極 pk

PK神

傻鳩morning

on9

PK wuji！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

話撚左 pkkkkkkk

PK CLS

pk

MORNING

痴撚線PK

食撚屎FW隻jg

痴撚線

Pk

閃電狗！

HKA了

Pkkkkkkkkkkkkkkk

想知小V 依家心情

btw 不需要baybay

PK不如去SKT喇,世界冠軍無難度

PW又撚狗

我大pk

33滴

咁樣比人偷巴龍真係可以退休了

PK！
仆街仔真係好勁

PK隻Gnar

咁樣5個捉PK 真係好撚小氣

pk 每場總會賣次膠係個問題

笑死

G-REX呢個智商壓制

morning又一次證明台服菁英根本係比賽係無用

又天黑

GRX morning

PK打high左

冇壓力下輸巴龍

冇JG真係唔明點解會早早重擊

na/tw solo q菁英打比賽都係有brain delay問題 關鍵時刻就會發作

留意返 koala係有小兵去質器

提一提佢韓服都係菁英

唔帶TP又咩玩法

G Rex 會戰技巧

BAYBAY再差都已經夠打MORNING

火龍呢場真係好on9

FW隻上就係笑話上期唔帶閃 後期唔帶TP

真係cls炮車

今場做硬MVP

隻morning都好撚垃圾

中下雙CARRY係大後期英
打對面雙前期carry lol

GREX 好波啊今日

隻RYZE成場0作用

電狗團戰

j4係後面行街扮忙

Betty jm9

betty入去做乜鳩

呢場拉打好刺激丫屌

唔知隻雷茲有乜用

GREX

Toyz 又一入黎係到ya

ToyZ開心到

好撚爽丫屌！閃尿狼 繼續笑呀

On9在出morning
啲BP又垃圾

打遠古龍果下J4係後面走位左右行果下真係唔知想點...

G-REX 牛B

GREX！

呢場就係輸MORNING 巴龍果下

G REX 幾時打多次AHQ

贏埋安夜回歸既AHQ 真係 LMS 最強

第一條巴龍肯定係致勝關鍵

笑撚死
morning 呢條傻鳩 打左咁多年都仲係鳩下鳩下咁

betty最尾個會戰走位柒撚到呢

真 如果唔係都唔洗拖到咁後期

Betty

見到閃電狼年年冠軍 出去被人打爆就燥
GREX

宇宙第一上路係咪可以係雪櫃出翻睇

咁都可以重快左真係癡撚線
個下巴龍食到晨早贏左 垃圾到

人地冇jg都搶輸 銅牌級失誤

你估GREX出就唔會俾會打爆啦

真係覺得TOYZ 好撚癲

睇返karsa同steak喺lpl撈得咁好真係心涼

仲要人地唔係爆發傷害

冇左karsa maple好似冇咁大威脅

再望domo

垃圾

MMD都有用過隻雷茲 成場鳩下鳩下咁

ToyZ教練太厲害啦

得凱特琳食爆擊 定佢係驚蛇女神閃入黎大五個

(其實我覺得佢係記錯自己既重擊傷害 )

仲要唔係有俾人地暈
唔知放巴龍收左幾錢

pro player

sup，top，ad 真係好唔夾

toyz 既敵人永遠只有丁特一個

最少g-rex唔會睇低人

其實佢2個fd唔fd

Moojin一定係台下心諗 wtf 我上去單手玩都重到啦

啲英本身就唔多夾

早晨真係廢鳩黎

新隊伍出國 風險低好多

點解依家啲教練都咁撚on9
成日放廢人上場玩

應該唔會差 唔好既話TOYZ應該唔會成日抽佢水

出泰勞又係成隊人落去幫佢捉人
出MMD又係
結果都係冇諗過係前期俾佢地拎資源

點會唔fd

冇出既特別勁呀嘛 咪出黎娛樂下大家

布朗要攻速ad，偏偏ad出ez

top又揀左ryze

好想睇khan打pk

如果GREX 頂住第一 RR就可以睇啦

EZ Q+A 都好快疊到
算勁既組合黎

2.6k

呢場真係pk stitch carry

呢個組合成日出 係夾唔到就唔會出啦

rookie呢個走佬

點解d台仔會吹奏morning 係打線王

我驚g-rex一打大隊就淆底失水準

用j4個damage仲低過塔里克

所以去左JG 冇線打就係垃圾

睇佢俾人吊打都好啊

佢似係愈戰愈強個種

可能總有一日會吊打番khan (ff下 )

pk MVP

Blg神奇會戰
Amazing j

我記得佢中路唔差

唔撚係呀 我一直覺我佢好撚廢喎

佢淨打線都算有一手
但作為一個上路佢TP同打團不嬲垃圾。
台仔係笑鳩佢多過吹奏啦
天黑都講咗咁耐

tp咁柒都打贏

贏左有獎金

有撚分別咩

有錢就是任性

TOYZ又嬴一仗
$=動力

應該有，係咪上榜首？

獎金當然激勵啦，大佬，台灣做選手搵得幾多

有錢都要用得其所
你睇HKA

錢我地鍾生都有啦

IG..

IG 外套幾靚

Blg中路

theshy呢啲癲佬去lpl打都幾哂

如果唔ban球女而去ban蛇女,會唔會打得無咁辛苦 因為對面pick蛇女搞到要比上路拎雷茲

球女加歐拉夫 好勁

Ig都算最有人情味既戰隊

west kid 呢D廢物留到咁耐就知

Kid!?
呢個用汎全場打四百傷嘅仲係到？

Kid退役戰

其實kid真係幾慘
出道戰績唔錯既號稱天才型ad
之後遇到ad魔王uzi出道
無數次比佢打爆
後尾仲比隊友話打大賽會手震
轉位置都試過
戰隊對佢都仁至義盡
但佢次次打大賽表現真係差過銅牌
幾年都克服唔到手震呢樣野

無記錯佢今年先20定21歲
已經要退役

s2已經打 先20歲

接刀佬

16歲出道

呢家係咪g rex排第一

唔係 都仲係第2

輸過畀ahq

Kid

神j奇

痴撚線rookie

點先上到第一呢

係咁做波比kid入

唔洗退役啦..

真係唔算wor
打得咁勁

勝場多過第一咪變第一

jinjiao = 中國LBB

bo5中贏得3場就會贏

一場就要打場加賽

comeback

Kid你都係退役啦

科加斯問題wo

sks 第一次見佢咁勁

唔關事 命啦

Jl 戰犯

Kz 替補上路Rascal 被無限期禁賽
好似因為之前笑盧武鉉自殺

呢D就抵死

有無腦

點解佢要禁賽aiming又唔使罰

KZ自己禁佢 好似HKA 冷凍人咁

我知 但為果一句罰就炒佢 第時仲可唔可以去其他team做

respect kid

最慘係san
雖然冇咩突出表現
但係夠穩定頂到全盛時期既PIGLET
唯一打唔贏就係UZI, OMG 2次世界賽都唔夠UZI 打
去到OMG 買左UZI,已經冇得打AD, 仲要隊入面OMG COOL 係到搞事,
成隊都冇晒士氣
最後同gogoing退休

唔係炒 而家好明顯係直接收佢皮
又冇得轉隊 比賽又冇得打

佢s5個數據真係世界級

另一個就道個歉就咩事都冇 人生真係幾唔公平

應該未公佈點罰姐 好難唔罰

無啦，本身話豆腐鉉係隊友個ID，後來又俾人發現係講大話，都係拍條片道歉就算，單野都超過一個禮拜，尋日佢都仲有得上場
可能係得LZ執得正D，之前khan官方都係罰禁賽一場，係佢自己走埋去剃頭

其實係想講韓國好多勁人 Kiin係EEW本身已經亮眼 咁啱Afs又有眼光 所以咪話SKT唔一定要再買勁人

KHAN中國打過 唔算新人

MARIN一入中國隊TOP即刻救左幾場
廢老都屌打後生仔

HUNI:表現30~90分>唔穩定
UNTARA:表現40~60分>穩定(60分計埋上季季賽)
THAI>UNTARA
但未有戰績證明,私心評價:50~60

花生直播講過啦
佢自己以為留到(事前無通知),但點知SKT唔續約,所以先去左LZ

Tabe

笑左
UNTARA係幫完都起唔到機,陽痿呀
肥閪起碼扯完仲識射,射到人地一面添

比賽黎講目前版本上路需求咁高,邊線0壓力同有壓力係差好遠
由10分鐘~30分鐘呢段時間就係睇個上路有冇影響力
好多時你以為佢地互農
如果好似UNTARA咁廢,農都農唔到,仲比人逼TP,乜戰術乜會戰都打唔到啦
仲未講EARLY DIVE

比賽都唔識睇就虛心少少 肥仔係NA區做緊第一
成隊有邊個?隻AD仲要係上年人人都笑既CODY SUN
UNTARA 英雄池仲衰過HUNI
咁都可以護航?

肥閪係度,至少唔會哂時間磨合咁多場同另一個上路THAI

UNTARA唔經唔覺至少都打到一年啦,有冇咩TOP PLAY?
肥閪每年都有
至少佢呢種風格係夠膽MAKE PLAY
SKT咁既情況都已經無得再衰,大家都有眼見,贏,唔關上路事,輸,就一定有上路份
肥閪MAKE PLAY起碼都有機會贏多一兩場

其實唔係Huni廢
係韓國上路太勁
Khan cuvee smeb
但打中遊一定冇而家untara咁

KSV就算啦,呢期沉到咁
呢半個月唯一贏既係BBQ

S8 球女
我只服iG rookie

當年olleh有獨特既sup打法先覺得勁 s6 toyz一走咪又係沉沉地
不過佢都話去na學野進步左好多
但至少係潛力股
利申:當年係olleh黑,好憎sup唔保排

但你睇佢前15分鐘既視野布置就會明顯知道的確係打中下
呢個套路其實15年開始已經係咁
點解年年揀得最多特朗德係skt?
有特朗德就可以放係度,對面上路隻坦幾肥都唔怕
每次一鬥士meta SKT都沉沉地
不過s5 marin神carry
s6唔係鬥士版 加上duke其實未至於無料(未入skt之前成日拎mvp/carry game)
s7有肥仔勉強頂下

宜家明顯唔fd啦
當年都真係fd既,曾經,後尾都好似有啲心結啦
toyz開台成日暗串丁特當年好廢,應該係搵唔到人咁解
加上丁特咁多黑歷史,toyz份人點會仲埋堆呀

skt中下最勁 戰術偏佢地好正常

上路穩陣唔輸太多根本夠做

any肥 我就好高興佢可以離開skt既

想留huni但留唔住
然後想留低嘅花生就放走

花生唔留skt係好事,當年佢入我係巴哈已經預言過會唔岩風格
仲要撞埋meta(坦jg)
不過明顯佢係skt學到好多控圖風格既打法

希望花生黎緊可以拎返個冠軍證明自己,

huni拎到亞軍,應該都自知無望拎冠軍啦
去na賺到風生水起,老細送埋架跑車咁爽
仲可以玩鬼妹

醒目
講賺錢去na輕鬆過lpl

雖然佢後嚟話自己本身係想留SKT，但我都係諗唔明佢留係想點
想繼續俾人輪換？想做救世主洗白自己？定想博多一次WC

啱呀 又多金又自由D 唔知可唔可以博個居留權添

想知我大tsm降班未

唔明加一
唔通真係學ptt話齋係暗戀faker

好明顯係想證明自己啦
之前佢KZ表現麻麻啲人都串緊佢電競KD，敗走SKT
有咩咁難明
係依家skt咁折墮個風向先吹番話走得好

佢同faker D cp黨真係cls 佢做咩都可以拉上faker講

成個summer都證明唔到 唔通繼續留又會證明到咩

但唔覺佢地好熟

依家SKT對線都廢左咁多，邊忽夠做呀 咪搞笑啦

乜SKT本身諗住留肥西架咩？

spring同msi美好回憶你唔講

唔撚怪得要用olaf劈撚到SKT一仆一碌啦
SKT家下真係折墮到 希望輸埋俾KSV MVP啦

都無用
ef個offer吸引好多

其實個幾場季後加選拔最廢一定係下路
Godjj同godkwai 都廢
丁特係game5 自爆
好似係（？）

但真係估唔到SKT留佢都唔留花生

人地想拎世界冠軍
拎spring msi打飛機有撚用咩

你保證到s8全年都係carry jg meta？一變番控圖咪又係爆 到時咪又係俾人換到心態爆炸 家陣skt都唔留佢你就咪護航啦

本身人地又唔係基 夾硬搵嚟講真係好乞人憎

係,不過SKT 上路位真係唔好做
戰術好少考量上路CARRY
上年S7版本已經好適合肥仔,
而且中下都拎過冠軍
贏未必有人當你係寶
輸就一定比人屌上天
加上SKT為左養FAKER+BANG+WOLF一定出唔多錢
至少比唔贏LPL/NA

睇下留過SKT既IMPACT同MARIN都唔肯入返SKT就知
MARIN只係風傳,但IMPACT就親口講過SKT上路壓力太大
年年都轉人,

BUT宜家佢係LZ係控圖型
勁到CUZZ去左後補

SKT上路好似無正選做多過一年
無人肯留擺明有原因啦

其實有時見到你地叫huni做肥仔/肥閪，明明wolf先係最肥果個⋯⋯

其實睇佢summer soloQ唔係玩唔掂D坦英，但唔知點解一上賽場就行街
同埋佢有講過唔中意俾人輪換，所以我會話係skt戰術問題>佢唔識玩，依加一去LZ坦同carry都舞到

Cuzz經驗唔夠，後補做秘密武器都好嘅
佢出黎打個陣都仲係幾勁

肥閪=HUNI
重點係個閪字
太串了

Huni串得起喎，鬼叫佢係而家世界第一上路

世界第一

鳩up

原來NA=世界
唔怪得TSM世界第一啦
\TSM/ \TSM/ \TSM/

TSM連NA第一都唔係

佢自爆左部車係借既

佢諗住blank都夠做
其實SKT既JG都係幫中下做眼
依家連條下路都輸埋線
根本搵唔到地方做4潛2

最記得係有場blank比對面2場都估到哂jg path 8成時間係下路
比人反野反到輸2lv

有無link? 打westdoor corki好似無worlds比賽

我記得個場佢最後傷害好多

今年有機會見到rookie 打世界賽掛
不過應該睇唔到rookie vs faker

一路都係講緊花生佢有咩原因想留低係skt再搏一年
關skt要唔要佢放唔放佢走咩事
skt決定唔要佢就等於佢自己唔想/冇理由留低

Rascal 永久禁賽
是咪old news 左

IG 係隻打野唔係top
其他條條路都同top tier個班有得鬥

當年好似有傳過skt 無保證正選jg
Peanut 先會去rox

我都唔記得係堅定流

想花生留既人都會攞spring同msi嚟講 我就係話再留一年點保證可以再有一樣既表現 冇表現點證明自己 當然都唔排除佢可以天真到嚟個地步 我只係作為局外人講下佢走先係最好既決定

咁家下事實證明佢唔留好過留
家下隊SKT真係得啖笑

source？

Ptt有

Skt fans依加咪話花生留就唔會搞到咁差 得啖笑 想人地同你繼續係度浪費青春咩 佢留咪又係同blank係到輪流爆 根本比起player制度同戰術問題仲大

選手對線都有問題 講咩戰術

第1 肥閪隻ad係codydone?
比賽都唔睇就虛心少少啦
第2 我都話今年主要問題係jg唔穩定
上年肥閪都話有jg
今年無jg你覺得佢唔會爆得仲勁?
untara唔勁係事實
但點解佢上年贏到哂除左lz以外嘅隊?
因為其他4路無事 上路唔洗佢carry呀
但肥閪係會忍唔住搞事
今年比隻咁嘅jg肥閪
你反而覺得肥閪可以carry
再者唔好講到好似肥閪一個carry哂ef咁
中野個2個本身都勁 ad算係na中上遊
仲有先唔好講na班top無lck咁有競爭力
班jg廢先係問題 所以肥閪個種打法先可以為所欲為

尋日講左啦
笑唔知邊個南韓總統自殺啊嘛

你再睇清楚啲視野佈置係包括插哂眼落人地野區
肥閪見唔到對面jg係下半部野區就應該縮
又死唔信邪去探草

你講幾多都無撚用啦 咪又係自己FF
家下剩係見到SKT flopped到傻左咋

回錯 想回你上兩層

係kz玩坦佢都有時行街啦
最主要係khan太勁 比嘅壓力好多
無khan kz最多都係中上遊隊

啲人咪好撚鍾意ff花生係skt好頹好唔開心話佢自己想走
點知人地話左想留成班人兜唔到

呢到最多鬧戰就係關於huni呢條肥閪

鬧係鬧班fanboy on9姐
又唔係鬧肥閪

佢自己想留咪繼續係skt等死囉 吹佢唔漲架喎 但事實證明佢走先係最正確既事

嚟度除左海洋之心有邊個吹捧過佢呀 無人話佢係最勁 個個都係話huni>utara你就起晒鋼咁屌人

咁快事實證明?
今年拎唔到冠比人笑得仲慘
仲好就係afs拎冠 舊rox4子就柒到爆

難咗d

點都唔會留到俾skt咪得

我一直都係講緊肥閪返去skt唔會改變啲咩
係成班幻想緊肥閪係到skt就唔會輸咁慘

skt都攞到夠啦
smeb自私去組superteam點知連世界賽都入唔到
pray就由s2食白果到依家
明明上年最有機會 點知就比出道2年嘅ruler打爆
花生轉會就永遠揀最勁嘅隊黎轉
kuro就成日比人串做短板
比佢拎冠乜都夠啦

肥閪係想make play,但容易比人撚
版

冇永久禁賽
要做社會服務

今晚齊撐KT

聽朝9點準時睇TSM手刃叛徒

我剩係知家下SKT班友真係好唔開心

好過你隊SKT playoff都唔知入唔入到啦

唔講以為佢地係花生本人
佢想留一定有自己理由
之後就話佢走先係正確
大佬啊根本兩件事
唔通佢真係暗戀FAKER呢啲戇鳩野先想留咩

攞到夠就直接解散唔撚打啦
仲繼續打就擺明仲有人想贏啦,不過就贏唔到

唉上年明星賽就應該叫PK去啦
今年明星賽同WC一定要去到

上年pk有排真係麻麻
無今年咁勁
Ziv就一向穩定同勁
仲要ahq贏過兩場wc有d場次比人J下
上年Ziv出其實好合理

垃圾Ziv

咪就係話點解會咁諗唔開想繼續留囉 根本點睇都係走既好處大過留 討論下都唔俾

上年skt最少都係亞軍
花生想留都正常嘛
唔通個個都打唔贏就加入咩
比人踢有人搵就另一回事啦
如果係咁s6就唔會有rox啦

依家係講緊觀眾都覺得佢地攞夠呀 柒完未

又唔好叫大Ching做叛徒，其實我真心希望佢summer split會回家

PK今年明星賽好大機會啦

觀眾=佢地
唔講以為你係代表成隊SKT

今年想RG 3個出哂去
但係偏好PK+KOALA出去

見到SKT都攞夠啦呢句 就諗返起之前鳩up話放水單野 明顯SKT依家仲係好撚想贏 仲想攞冠 係到要話佢地攞夠其實好侮辱佢地

mid點睇都未到wuji既
pk都係同Ziv爭
Koala就蛇蛇/夜夜
ad jg位真係唔知揀邊個好
私心想小安/Unified+老山

btw其實覺得火龍同MMD既差別真係唔大

吹奏得咁勁轉頭又好似上年咁輸俾HKA
都係睇定啲

ALBIS唔會有份啦
佢自己都唔想打
救亡完應該繼續AOC

自己趕人走仲想人回家

分兩邊講啦
泰勞有潛質實力未見頂
宇宙第一上路就大家知咩料
出MMD打LMS短期實會好過泰勞,依家坦上路又多番
但長期黎講FW係要打世界賽
繼續練下泰勞都冇壞

最唔明係點解唔正正經經搵個專精上路既去練姐

火龍去GPL應該都無乜人覺得佢係台仔

講係咁講姐
唔通一走就同舊東家反面話一D都唔想留呢隊野度咩

依家係,佢隊友係最一流,咁佢就跟住一齊相輔相成咁變成超一流
但當隊友唔係最一流,佢又會跟住一齊沉
其實都無得講,隊夾隊,咁岩佢夾返KZ D隊友個個可以HARD CARRY佢自己放得開黎打就勁撚到飛天
但當D隊友CARRY唔到佢又一齊CARRY唔到
所以我都唔知花生其實係咪個實力係咪真係有咁勁

我講緊係觀眾覺得skt攞夠唔想見到skt又拎冠
而唔係話skt覺得攞夠放水呀
唔洗講都知你閱讀理解0分

最好s6個陣成班人無講又係skt拎悶唔悶呀

你睇返花生有咩優點就知夾唔夾
有操作,重擊準
所以令佢入人野區可以拎到好大優勢
而1v1就話有優勢姐
咁對面其他路支援快過佢隊友咪收皮
但kz偏偏3路打線勁 支援一定快過對面

係未到Wuji
但係贏完Fofo贏Maple真係

句野係「skt都攞到夠」
由頭到尾都係講緊skt 邊忽可以理解到係觀眾視角 係你就寫清楚D唔好1999

咁句嘢唔通唔係觀眾講係skt自己講?

不嬲jg唔係都係線上好佢都好架咩 都冇咩記憶係線上差但jg可以企出嚟carry

討論一隊緊係講緊嗰隊想點架啦
冇啦啦走黎同人講觀眾覺得佢地攞夠,你真係1999
觀眾覺得佢地攞夠又點,佢地自己覺得未呀嘛,而家好明顯仲想贏,但贏唔到咋

岩呀清
wolf同埋bang比kz打到喊咁濟

Lms嘅樂趣變左睇hka賣笑

係人都想攞冠嫁啦
邊隊會唔想贏呀
咁連登仔又有冇講又skt拎冠好悶唔想佢攞冠呀
想咬我都搵過個好理由先啦

今晚 KSV 輸既話仲有機

仲有我

人地想3連霸
但家下又要重新黎過

SKT vs BBQ(W), KSV(L), MVP(W), KDM(W) = 9W9L

KSV vs KT(L), JAG(L), SKT(W), ROX(L), KZ(L) = 8W10L

咁嚟度真係冇人get到你果句講咩喎 柒左就認真係咁難？

唔好再係到賣笑啦

所以支持今晚 KSV 輸

SKT 分分鐘贏埋 KSV，最後兩星期全勝

追住一句普通嘅'skt都攞到夠'嚟咬都咪話唔柒

我就睇好MVP再贏SKT嘅

咁果句野又真係on9得好好笑

我成段講緊舊rox
佢就focus係skt
唔知以為又係啲skt腦殘fanboy

SKT攞到夠，都係嘅
如果唔係faker點會趕住放水，0-3俾人直落番歸食飯

講rox果段仲on9 我都費事駁
今時今日都仲有人信smeb係自私走

嬴晒 但全部2:1 嬴就好笑

sor呀 唔記得你地有鍾意代入角色嘅興趣
花生諗咩又知
唔怪得我講skt 你地就潛意識覺得我代表skt講啦

幾時有講自私走
講緊自私組喎

柒完仲要死撐就更加好笑

睇住你還唔到口仲好笑 讀心神探

咁又點？
贏優先過分數喎 ching，勝場一樣先會睇細分

9W9L > 8W10L

你地討論到就爆血管咁

ROX vs KZ(L), KDM(W), KSV(W), JAG(W) = 10W8L

難追了

支持 KT 復仇 2:0 KSV

ksv會唔會輸咁多呀

Clown 仔差啲雷到 BBQ (包尾) 都輸

得閒咪撚下你囉 依加唔玩啦 你繼續去標籤人地做huni fan boy啦

之前好似有人話Cuzz攻擊型jg勁過花生 係咪就係上面個怨婦

我就真係 Huni fanboy 啦，每個星期日一都特登起身支持 FOx

quote成段講花生同SKT嘅野然後話自己主要係講緊rox
話人focus錯,都唔知邊個focus錯呢

咁都好嘈

唔再FUCK SKT啦
PK

睇嚟你要驗埋眼

屌啦屌啦

skt都係行開一二邊
睇我大KT發威

你要驗腦,成段全部人講緊花生同SKT
自己九唔答八講舊rox,然後話講緊SKT嘅人focus錯

今日屠埋KSV

一日最衰都係KSV
上年比FAKER拎埋個三連霸之後入伍咪唔洗嘈囉

我剩係話我成段打舊rox
而你就偏偏focus喺講得一句嘅skt
都算啦 由你講
點知你拗到毫無還口之力

好撚小學雞 有咩好嘈
我宣布打和

好波
拿拿林開始LCK就應該冇人會理

想知咩叫自私組

原來唔係KT打先...

唔侵你地玩

入個隊都會比人屌自私組
Hater真係玩撚哂

kz個老闆一知道有機會就即刻衝去簽peanut
人地咁有誠意 又有奪冠希望 又有舊隊友
揀都好撚正常
點知就變咗peanut專揀勁隊轉
屌你老母

如果佢今年又柒收尾就

咁佢揀親啲隊都係勁隊
但無問題喎

輸贏好正常
係skt咁樣輸 輸得特別柒only

炸彈人
MVP真係...

前期vs後期陣

有冇搞清楚個關係
kz想佢入 同佢想入kz 又係2樣嘢
而嗰陣其他隊又一定有位？佢有冇其他選擇呢？

咁佢事實係無侵隊友玩組過新隊
但都係無問題喎

佢宜家係kt老闆？揀人佢負責？
有冇諗過冇一隊有5個位可以簽哂佢地入

btw走數薰食屎

唔想再買牙清

原來呢兩隊打完就有一隊同SKT同分 SKT會唔會第6都保唔住

我剩係知舊rox本身無諗住解散成班人

屌你老母想笑死人咩

真咩 唔是話無錢咩

0配合

mvp真係搞笑
zac ult同ziggs ult撞哂

執柒左佢啦...

隻ZAC

明明可以好完美
點知可以搞成咁

果時消息係指成隊都可以搵新隊
嘜宜家又唔同左

玩緊solo q係咁架喇

係咪想講5條友一齊搵老闆嘅意思定點

屌 睇到嚟句真係膠都費事俾

真 笑撚到仆街

咪就係冇錢解散囉 佢哋本意係搵新贊助商 搵唔到咪要各散東西咁簡單

冇諗住解散都講得出

MVP真係好有娛樂性

個陣好正 3招全圖大

花生自己講係smeb走先

證據呢屌你？
pray話佢地係因為冇錢而解散既片我就有

外國主播好鍾意teddy 一日到黑都係講佢

mvp真係成個lck最隨心所欲既隊

MVP好綜藝

Teddy既實力係值得去更好既隊既

但係LCK 冇隊差AD

SKT

依家個巴龍buff同banner真係好嘔心
幾時至nerf得

正想講

加快遊戲節奏 好事黎

好似下個patch neft返

但勁得太離譜